蕭若元：77和平遊行無需衝擊已對政府做成重大威嚇，令習近平不知所措！

77和平遊行令高鐵站停止運作，對政府造成好大威嚇，而今次並唔係騷擾死一個地方，影響短期，社會是可以接受，亦證明無需衝擊也能有效。和平遊行唔好行錯琪就能令對方冇得出手鎮壓， 不知如何是好。有跡象顯示估計有數萬人準備長期遊行，咁搞法隨時有成果。

有小道消息指習種要十一前要解決好香港問題，抗爭者應為十一定下死線，否則大規模遊行！這樣做對北京立國70年的面子有嚴重威脅！

對付佢要用柔性抗爭太極手法，政權出力時我們要縮，但要不停騷擾佢，咁佢就會撒少少，慢慢就越撒越多。若我們出強力隨時付出重大代價，咁喺唔得。

收皮啦收皮啦.jpg

政府懶理，習近平定過抬油

出少句聲

連登解密